李冰冰:我支持新疆棉花

究竟佢會唔會刪呢?

迪麗熱巴會唔會發聲呢

唔明下面留言係咩意思，點解東北人件事會微妙？

點解關東北事？

劉奕菲呢

求解

英文詞語都用普通話拼音，咪又係得中國人明，用返簡體中文好啦

mian hua

曲線叫佢明哲保身姐

東北都有生產棉花？
所以唔俾支持新疆棉花？

好似唔關篇文事

係習總成日搞鳩東北地區，依家東北好落後，東北人對中共好撚不滿

評論被刪咗